無綫小花邱晴離巢向外闖 曾月入5萬變「一騷藝人合約」

無綫鬧演員荒已經唔係新鮮事，今年都有唔少演員相繼離巢向外闖，最新就有邱晴（Mandy）。今年只得20歲嘅邱晴，2017年參選香港小姐後入行，雖然冇獲得任何名次，但都成功入無綫做藝人。青春無敵嘅Mandy憑住可愛甜美嘅樣及索爆身材，成功俘虜一班粉絲。

喺入行後，邱晴主要擔任兒童節目《Think Big天地》主持，亦有做過 《美女廚房3》嘅美女學徒。另外，佢都有客串唔同劇集，例如《愛·回家之開心速遞》中「傻強」女朋友Dorothy，係無綫等上位小花之一。不過自5月起《Think Big天地》突然見唔到佢，原來佢由「親生女」轉簽為「一騷藝人合約」。

邱晴接受傳媒訪問時，話想試吓唔同發展，喺網絡媒體可以分享佢嘅日常生活，又可以多啲同粉絲互動。不過佢有提及現況同收入都同以前有分別，喺無綫有固定收入，仲試過有幾個月有5萬蚊左右，又可以買奢侈品畀媽咪。但而家就好唔同，雖然轉咗約，公司都有job俾佢做，不過就要慳啲洗，同埋諗點樣賺錢。

離巢後，Mandy轉由樂宜（Lokyii）個經理人幫手管理工作，Mandy表示唔係同樂宜以及浜崎真緒一樣做夜場DJ，佢會整個Channel同小朋友互動，一齊玩吓或者一齊唱吓歌。Mandy而家就不停學習充實自己，學吓唱歌、煮食，打機、同埋做運動等。

冇啦啦有浜崎真who?

認真 幾甜

大隻mandy..

幾好呀，又多個靚女可以follow同用

btw，借個位黎宣傳一下：

我地開左個專講本地新演員嘅channel（2）之今次講佢

其他報道寫做浜崎真緒同門

表完態比人踢出黎?

原來Tvb 有廿歲偽人， 點解仲成日搵幾十歲停經亞嬸扮後生女

係幾正...tbb浪費好多人才 成日推堆阿叔陳嬸做主角

佢英文好差
Think big d 簡單英文都成日答錯

去viutv仲好啦

打開對腳實搵到食

佢當年係17歲那日不要臉，參加了挑戰
英文唔多好係正常啦
正如佢係大台無發展，走都正常

B cup比盡

呢條女唔係大劣西嚟咩

因為佢班觀眾都係停晒經

呢啲奀星有機會月入5萬

多show咪有

20歲咋屌你
白滑長腿大波
正撚到

同女同事一樣樣

巴打做tvb?

好大隻

包養幾錢一個月

真人化

個樣支那味濃

邱晴表示早前為無綫客串劇集，之後經理人幫她接洽了廣告拍攝，遲些便會開工。
咁好有廣告拍

爾君貓真係好靚女 點解可以咁靚女

我都好鐘意佢，謝謝分享

以前見到個楊儀真係唔開胃

掂喎

浜崎真緖 AV女優

四個字
發明星夢

知唔知個酒商選美活動叫乜

咪就係 咁都有五萬

Mk妹一名

後生有樣有身材唔靠cctvb 嫌到冇野好嫌就話學歷低

你點知的

不過佢份人好有禮貌又真心錫小朋友
真心覺得佢唔錯....唔似得部分台前台後兩個樣

佢係真心對住小朋友笑

其他 個D 主持好似喪屍咁 ！ 何依婷都係

屌那星真係有人睇Think Big

分明比你𥄫女都唔係比小朋友

wtf
你美國人?
除非假波
如果唔係，係香港起碼D

高層雞

都唔知運動界，演藝界邊一忽值得比打工仔更高收入

有禮貌對小朋友好唔代表真係好 真人隨時閪到爆

是撚但啦
叫你地同佢過人世咩
J人口面不J心呀

佢幼稚園喺香港讀
再之前就唔清楚
應該係香港人

啱曬啲tvb狗口味

笑死，好撚正
btw我一直覺得呢條女幾gfable
之前同細佬一齊睇think big
真係幕前幕後唔係兩個樣，我覺得剩係得佢同嗰個GM

佢真人都好nice架
對小朋友好都叫有愛心啦
而家啲細路搵邊個頂得順

上連登勿認真
班人根本唔係人嚟
永遠淨係識得彈
有樣就話人無波
有波就話人腳粗
有腳就話人比例怪
身材比例好就轉移視線笑人其他嘢
成日屌鳩其他人口味怪食屎大
但永遠都唔撚見班人講出所謂嘅「完美」例子

其實20歲咁後生發下明星夢有咩所謂 依家再去讀返書都得啦

至少係鏡頭以外都係幾 nice...
佢同 GM 都係幾唔錯...其他就....

支那味重

好似幾淫

咁樣5萬 做1/2年有首期 香港地做女人真係

依家d後生仔，連"掹開對髀"呢四個字都唔識講

咁又係 之所以叫偽人就因為接觸唔到呀嘛

至理名言呀清！

2017入行 17歲

擘大對髀

咁你打開個屎眼都一樣可以搵食啫

名

公屋月入五萬

張張都好似唔同人

奏音かのん

佢think big拍檔何依婷又拍劇又做司儀上晒位，唔甘心選擇離巢都好正常

有邊個明星唔係有夢想先入行

少少似李珊珊

笑得好甜 畫畫又靚

整個Channel同小朋友互動

我都覺得超似

佢跟Eric Sir畫畫畫得好好

佢有套咩細個做援交之後比人發現
成套野都黑口黑面 成日形住邱晴比人屌咁

佢成日做豬王好搞笑

有無睇佢做晴天精靈
呢啲環節因為疫情搞到無小朋友玩要cut鳩晒

其實我唔睇電視 有時屋企有小朋友睇 次次都見佢做豬王 咁先認得佢

唔理咁多 離咗巢就大大力支持落去

推

塊面好似畀平底鑊拍撚扁咗咁

而家選港姐要有家底同學歷
近十幾年已經再無公屋港姐
楊思琦是最後一代

俾鷲哥玩到爛晒

新移民

求番號

唔好專登講出嚟啦

點解港姐d化妝永遠都化到咁撚柒

你又唔係出名，大熱邊個會同你有心機化
依d換完衫又化另一個妝

肯放下身段去做雞 其實好多野都做得

條女出哂名中學姣花

個老母又係大陸雞，換幾個佬

好心tvb 搵返d 適齡既人拍返青春劇啦
Around 20歲果批

仆街，依套野細路都唔睇

吓 乜藝人真係搵咁多 連完全唔紅嘅都可以搵五萬一個月...

香港好似無咩青春劇咁，成堆阿嬸拍師奶戲

仆街跟住音唱埋英文唔多好果句

後生果班太黃好多留唔住例如泳淘，剩低班大陸妹個樣顯老

會唔會去做雞ga？

諗起後生仔傾下計班人
完全無受過個上年場運動
繼續嘻嘻哈哈

但佢而家都仲係cctvb 做定點？

真係好一般貨色

幾歲都唔撚睇

佢本身白滑長腿大波打咩工都有得加人工啦

香港TVB啲中學生係三十歲人扮

大陸名

MIAA-260

條女咁高, 好心減下肥, 20歲成個大山婆咁

除咗個樣似，個身型都幾似
都係大隻、大山婆type

呢個十線都月入50000

特色嚟

講得好 成班社會垃圾

夕陽行業 有料搞youtube twitch好過

好好睇喎 成日有新囡似選妃節目

咪係
think big d 女好撚正

米雪都扮過啦

所以成日比班仆街同事單打同笑9佢，在職欺凌

thing big 都有5皮一個月

冇話係TVB俾5萬佢

理大孔狗最好例子就係佢

其實TVB啲大陸妹唔錯都好撚正 喺TVB唔比機會人

who？

點解佢幅相後生過其他相咁多

CCTVB抵撚死
變老人台唔抵可憐

掹 讀mang3 解拉、扯
例：掹住衫尾

好想顏射完佢之後甜笑幫我吮埋剩低d精

冇人發明星夢又點會有明星呀所以香港娛樂圈咪咁垃圾囉

所以正確應該係擘開對髀

佢係話做三年試過有幾個月50k咋
即係可能大部分時間二三萬掛

佢上次中左台慶頭獎
係搵幾多

正

嗰套好撚正
j咗幾次
條女黑住面玩手機俾個叔仔屌
又要忍住唔出聲

冇演技拍完咪一樣冇人睇同比人屌做得差

點解要做雞佢先20 勝在入行早 抽身亦早出去讀返個degree再揾工大把世界

呢啲無綫4線藝人都會曾月入5萬咁好搵架咩

搵埋班「後生仔傾下計」做主持
隨便係街執件垃圾演出咁

早D 搵老闆埋單

呢條友係咪勵志屌西王

大台嘅騷錢係計節目出街, 佢做兒童節目一星期見佢五日就當然有唔會少pay啦。只係做兒童節目, 形象會局限咗囉, 戲劇監製少啲搵咁囉

日日做廉價奴工，幫逼逼娼奴賣廣告就當自己係知名KOL/明星，笑死

btw ，前幾日行街聽到有兩個師奶傾偈，其中一個話自己個仔做“後生仔”節目，好似好威咁，係咁問對方有冇睇，對方話“咩黎架，未聽過哦”

嗰班真係偽人
一開始都覺得幾好睇嘅